如果連登仔建國後藍絲集會要求繼續俾支那統治

連登仔們會點處理呢啲類型集會

驅逐出境 送佢地去支那 達成佢地心願

Ching ho ball

如咩果？
連登仔9個月前咪宣佈咗獨立囉

會用負皮浸死佢哋

送晒上郵輪拖出公海
唔畀船長斷油斷電，只畀3日糧食

無需審判 即時槍決

即捕即殺

取消佢地香港國藉 > 黃皮膚黑頭髮首先係中國人 > 共享中國人榮耀